[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (57)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新mirror fan表示姜b上年呢首好聽

留明
金jer叻仔

Jerdan世界第一

繼續熱烈期待牙柳新歌同爵安第一首solo

Lm我愛兒登呂爵安世界第一
Solo要加油網軍一定幫你撐住彈琴跳唱好型仔拍綜藝好好睇你拍咩都一定睇[/s]
恭喜金Jer
Jerdan Is Real 繼續互相撐住

又嚟投票喇喂
第5屆 觀眾在民間電視大獎2020
截止日期時間：2021年1月14日 23:59

以下係名單 戴返個頭盔先有機會睇錯睇漏
個list超長自己考慮打唔打開

新PO留名 表白陳瑞輝
笑容世界第一希望新一年多啲人留意佢

一日一個po 代表班仔真係紅啦
無論幾時入坑 一齊同鏡走下去

Cls 又爆post
追死人 繼續姜B我愛你

唱歌擔當牙虎打手留名
我愛邱傲然

以上Credit to 天使得得A絲打

牙虎：醉曖唱歌

牙檸：好緊張呀 大家就黎有得睇我同chris1拍節目

後悔咁遲先入坑
聽聞兒登女有mon po 想同鏡仔講：
叱吒之後多咗好多人認識你哋 對你哋有期望
因為你哋代表住樂壇嘅新世代
你哋壓力一定會大咗好多
但係好事嚟㗎 因為咁樣證明你哋真係紅緊喇

希望你哋頂得住呢啲壓力
有一日會等到大眾嘅認同
期待過幾年Mirror拎獎嗰陣
大眾再唔係感到意外
而係：點會唔係Mirror攞

我愛你啊
呂爵安世一
放膽做你鐘意做嘅音樂啦

以後一日一post不是夢

Btw 仲有幾日出solo?

新post留名

雜食黨表白 隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

LM
姜濤加油

又推爆po

教主我是你的人
唔得好肉麻啊大佬頂唔緊

巴打介唔介意我copy你呢個去男排post定你去嗰邊post？

民選最佳戲劇橋段嗰度24-52都係男排好難揀

要教主抱住我
一齊走下去
怕咩肉麻嘻嘻

呂爵安偶包守護者嚟了
新po 都要為呂爵安打氣

1月solo無論點都有我哋支持你！
預祝你生日快樂
一齊感受下佢嘅靚仔樣先

樓豬會唔會得閒post?我啱啱熄咗電腦
再唔係我聽日去post返都得 但係有埋唔係男排嘅選項洗唔洗del咗先？

剛追完上個po想留言都冇位
報到 迷契村村民 非hellosss
想每一位鏡仔都開開心心
你哋嘅努力係會得到欣賞嘅

團粉 新po lm
希望2021每個月每個禮拜
甚至每日都可以咁熱鬧
每位仔仔都要加油啊
我鏡粉我自豪

我都係啱啱諗住覆嘅時候先知原來爆咗po

加油Mirror
叱吒之後多左人關注2021一定得
無論Solo定團歌希望都有新嘗試比街人認識 佢地唔係乜水佢地係Mirror！

你個名

唔緊要咁我quote你個個過去再credit你啦

迷契新po報到 一日一個po好熱鬧好感動

直入式廣告下 知道可能仲係好多人唔鍾意我契 淨係敢sell下佢強項 wfh嘅可以聽下比個機會佢做下bgm 佢唱歌真係好迷人

無咩其他事我都係先行退下 唔敢睇負皮數

成長之路休息一回

登登登！正式踏入2021年呂爵安生日Solo月
召集所有網軍！出盡奶力gchi Edan第一首Solo歌曲
將兒登嘅魅力推廣到身邊每一位關愛嘅朋友仔齊齊開心J牙登

呂爵安依番說話鼓勵過我！
我都想同你講 盡力去做你想做嘅事啦！永遠有我地係背後撐住你！

我愛呂爵安！呂爵安世界第一！

Ok~~唔該樓豬

臨瞓前新post留名
睇返tg channel兒登啲舊stories就嚟丁到腎虧
點解你咁撚正㗎 點解我咁遲先發現你㗎
啊！！！！！

識野啊！！我都想追返佢地初出道個時嘅story 錯過超多！

睇完佢彈琴啲片我都要醫院聞氣 好撚正啲手指又好j

我好鍾意兒登依家呢隻髮色+gel法
佢啲自拍boomerang完全暴擊心臟
佢有個gif係單眼 我完全陣亡

噏落又幾順口

希望牙契努力做好自己
唔好再做咁多唔應該做嘅嘢啦
期待負皮一日比一日少

牙契啲手指都好正

冇留意

為牙檸拉票
平心而論d戲真係自然，大家咪睇佢平時靜英英咁，做牙檸都相當生鬼

感性加性感金句recap
努力、奮鬥、失敗、再努力返嗰啲呢， 先至係真正嘅主角

美人我都係你fan屎嚟我借個罩俾你
佢彈鬼滅嗰段好正 唔係講笑 無限loop
認真想佢拍多啲彈琴cover 好唔夠喉
咩歌都得 ig一分鐘嘅片都照殺！

唔敢當唔好咁講 me是nobody

水刑激昂版好正 鋼琴小王子 成日都loop
想聽佢自彈自唱
諗下都扯到上太空了

lm

想表白皮皮
期待見到佢有自己既節目/作品

我都覺得而家係一個好嘅狀態 有d仔拍劇 有d仔solo
但返返去係一個團體 有大家互相扶持

又爆po
應駿安濤son打手留名

立場出左篇文介紹鏡仔
叱吒一役真係好大迴響

佢啲手指勁長勁靚
然後彈琴個樣又勁專心勁charm咁
頂唔緊

LM表白教主
Anson Lo 盧瀚霆
舞台魅力爆炸

叱咤頒獎禮Opening表演《一所懸命》

台上跳舞大大力
台下係永遠溫柔正面嘅大暖男

一起走下去
熱切期待第五首跳唱Solo

哇估唔到
鏡仔好似重新出道咗一次咁
不過入面寫Anson Lo嘅資料有少少錯
Anson Lo頭兩plug一定唔算「大路情歌」
得<角落生物>可以勉強話係
希望小編到寫教主嗰陣唔會寫佢出大路情歌啦

上集未有介紹教主呀

留名

表白盧瀚霆 一起走下去

Tough times don't last
Tough Anson does

一起身就爆po

盧瀚霆我愛你

佢寫Jer嗰段入面有提到少少教主同😊

教主wave + 樓上皮褸絲啲gifs好醒神

你地班癡女，又追post追咗我半個鐘

其實今年叱咤係咪真係多咗人留喺屋企睇
定係2020香港樂壇改朝換代感太強
好似往年頒獎禮都冇咁多迴響

希望Mirror加油把握機會證明自己

一朝早緊係要醒醒神先 補多張鏡仔同人加倍醒神

我諗both啦 同埋本土意識強咗 等咗呢個畫面好耐

啱啱起身
原來又爆左post

表白 姜B
超感應學園 狂吸外海糖
五月演唱會順順利利
爸爸媽媽身體健康

利申：姜B心理健康關注組成員

莎冷嘿唷～

本身呢兩年係香港都好壓抑
呢排迷左鏡仔令我覺得香港仲有少少希望

哇推po推得咁快
表白姜姜
姜姜加油
希望超感應學園可以吸多啲粉
今年要出跳唱歌
同埋祝你一家身體健康

新po留名 隊長好有型

國語擔當楊樂文

睇返呢個訪問 最初mirror演唱會係上年5月

太平紋身店 1月18日首播 有隊長參與

狂舞派3
2月11日 農曆新年 盛大獻映

你班痴女係咪唔洗訓

係咪架有MV 唔好呃我喎

24小時都有人推post

跳唱歌不能冇MV

呢排見好多分析文好多都寫得好差

我見有d話姜b蒙著咀mv係韓風
真係亂up

不過多左討論度就算

同埋鏡仔真係叻仔，男排後又吸引多咗人睇呢

到時又要瘋狂cap gif

男排同叱咤之後多咗好多人睇 對鏡仔改觀 真係靠班仔叻 把握每個機會做好自己

呂爵安專屬網軍lm

瞓醒又爆post
新post繼續支持世界第一Jerdan
Danb solo要加油 知你一路以嚟俾咗好多心機去改進
你嘅進步大家都有眼睇 努力嘅人一定會有回報
祝你新歌有好好成績 但都要記住好好休息
Jerb 期待你嘅新曲風 叱咤之後相信更多人會留意你
留名九巴活動同埋1月14同15歌手門
2021請Jerdan繼續相愛相殺 互相支持 樂壇見

聽講一開始得兒登女係兒登寵兒。唔知係因為個名食字定係個人夠貼地
呢集大表哥都話好羨慕 (9:55左右)

搵番個初代登神gif

如果以呢個po黎講應該就真係Edan最多打手既
不過連公海po都多人撐姜仔真係surprise

好想聽埋聲呀喂

我成日都去loop返呢條片嘅逼得寵物太緊

好多以前十年前追星識落既朋友都依家變左真心朋友，就算已經冇咁愛以前粒星，都仲會聯絡。呢排仲係咁叫佢地睇男排跟住有個以前追星識既朋友見金jer令新人金，仲問返我嘜原來佢係mirror成員黎架

呢part至少睇12次, 睇1次J1個

條友講緊北韓風咋卦...
冇嘢呀蒙咀係韓風... 根本本土到不得了
我唔係糖都loop咗10次

登：佢打我啊
神：

俾張cap圖你J下
揸波契

我仲係yt較慢左嚟j足咁多次個個表情同動作都好正 佢哋呢舖真係爭氣

票已投檸b
佢真係好啱係拍野方面發展

琴日勁早訓咗
咁快又爆post

懶訓安又遲到

迫得竉物太緊係成集咁多首唱得最好 後段啲ad lib好正

佢啲手指又白又長 好羨慕

係咪要開新劇喇

跟隊比大家j嘔泡魚
又準備食負皮

真係兩張gif說明一切

懶訓安話琴晚1點先係出面完live真係搞唔掂啊
教主bin緊

原來約咗anson lo

拍男排個陣契真係瘦好多
塊面無而家咁包

登神辛苦兩個

真係百睇不厭

係咪開劇啦

你段嘢淨係吹奏AL同Jer,對唔對得住你個名

今日係咪仲會有登神互相傷害嘅story

牙銅：你個時同我熟唔熟架?
牙登：(反白眼)

仲有下集
牙登個陣話anson蝦佢

作者喺自己個page出晒四篇講晒12個鏡仔
btw,叱咤後好多page都有介紹mirror

呢個真標題仲要好多係你係乜水

點解可以咁小學雞好可愛

佢耳環係咪同駿駿同款？

係當時Jeremy想買呢款耳環但係得一個耳窿跟住係咁叫Edan幫佢買另一隻Edan最後幫佢買咗

罰你睇番呢個live
佢有講
剩番32:00開始

大表哥唔洗羨慕啦

我click返(53)⚡top cm 係吹奏大表哥
有117個正皮
算唔算鏡po紀錄?

Mask on?前幾日同事講起呢間野話口罩啲色好靚
仲話阿契有份代言，我係到扮唔識
仲要係男同事講起...懷疑佢都係鏡粉

而家先知原來呢個post咁多人睇

鏡仔連登官方討論區黎架

喂啊～笑死我喇

呢個係幾時㗎巧得意呀2個小學雞

谷撐音樂大獎2020

*金曲需投選5首*

投票網址:

投票截止日期: 2021年1月14日 23:59

兩個投票都係14號截呀
大家快啲投票比鏡仔

拍Asap個mv搵左d fans做老臨
D fans錄

牙銅成日失憶以為以前同牙登唔熟

牙登

咁正

明明牙登係牙銅造星第一個新識嘅朋友

牙銅好早就mean鬼牙登 都覺得唔熟
牙登表示心很累 要寫底係隻專度

呢個時期嘅教主好可愛

edan 又遲到喇

牙登：Am I a joke to you
牙銅：唔好理，攬攬先

Error有份R但mirror就唔多覺有

應該係呢間

好正 又小學雞喇 然後駿駿喺後面偷笑

edan live講佢hku住hall嗰陣已經知Anson Lo
因為教主幫佢隔離hall排mass dance?
肥仔就幫edan hall?
(好似係,請爵屎補充)

其實好多鏡仔未造星前已經有淵源
而家見佢哋一隊一齊做嘢感覺好奇妙

大表哥係教主city danso上上...莊
所以好明白嗰晚攬,唔止造星/mirror
而係識咗勁耐嘅朋友

牙米搭嗲 : 我哋嗰陣一齊去過日本旅行㗎喇

因為第一個帶我入坑嘅金Jer其實契個樣同才華都好正，好有男朋友feel，但唔敢同其他人講我鍾意陳卓賢，唯有係連登暗地裡迷契就算

跳開舞班仔一早識大家/知對方個名 不過唔係個個都好熟姐
如果搵吓佢地以前啲出show相係有唔少合照添
不過講兄弟情一定係造星一開始

佢有集比花老母鬧busking就係係後面彈琴
佢駁左句咁第時做歌手後面會有樂手架嘛
勁Q...跟住我就由迷魚變成迷埋契

我會聽下佢啲歌但去唔到迷契嘅程度 唔知點解
但我唔反契(暫時)
喺我心目中冇乜人超越到教主

好多版唔追post了
大家睇左狼人殺條片未？
教主好醒

呢個我都好記得 好正 串到應一應
我心諗 牙契你都幾好野喎 真係駁唔到

原來大表哥又係danso

唔好啦.jpg
煲緊mg1, 江X生同牙契當時都好好笑好好玩
點解今時今日一個黑面一個閪面架... 唉...

睇咗教主係神隊友

如果做狼一定笑到最後

睇完男排女將 了解多咗依家做咗鏡粉
睇住佢地12個好似成班大細路咁真係好開心
希望佢地可以一路成長 成為下一代香港天團

追左幾個post發現比較少人講Jeremy
入黎表白係下駿駿

其實佢係真係一個好認真努力又善良嘅小朋友
雖然外型唔係好入屋，亦都因為成長背景唔係咁好所以令到佢個人好無自信咁

但佢真係有佢獨特嘅魅力
希望早日找到你的伯樂可以做到啲好outstanding 嘅作品

我都想睇佢做狼
尋日3隻狼好渣啊喂

如果edan有份應該第一個就俾人殺

Tiger俾Alton話完即刻殺佢明顯到

睇mg1哄韓國細路個到入咗坑
好溫柔

支持駿駿
等你出solo
等你攞獎
等你大紅大紫
等幾耐都會等

Jeremy一定係超級好老公
又識煮飯 又識做家務 EQ又高
最緊要識通渠

好中意聽佢唱姣歌

屌 呢3張真係好正
佢story post佢影相做model嘅片 真係好有魅力
妖艷唔代表唔man我覺得佢都好型

越嚟越多唔同仔仔嘅打手進場百花齊放

佢身材比例好好
手長腳長又上妝
其實好岩做啲Luxury goods嘅model

我都好鐘意駿駿㗎佢嘅style真係好特別 好有自己嘅風格 欣賞佢一直都有實現佢自己想做又好適合佢嘅嘢一路都默默努力 希望佢可以有多啲表現自己嘅機會

岩岩再睇完YouTube One And All既開箱兩本都好正呀你肯公售未呀viu

真!! 同埋佢好識照顧人

unicorn上水表白+1
駿駿幾時再開音樂live呀 好想聽你唱歌

痴線勁鍾意妖艷駿

清純駿都好正

Btw 狼人個表情勁cute

痴線勁Q

運動駿都正到癲咗

其實駿駿應該都幾岩做奸角/ bad boy角色
如果有會好撚期待

好青澀啊黑髮教主

Jeremy都值得更多
而家真係無乜幾多人可以走到妖艷既路線
同埋啫喱米個樣又可以行好純既乖乖仔路線

皮個樣即係話比人知我就係狼
證明佢唔識講大話

佢都係啱做乖乖仔 純情大眼陳瑞輝
但都想睇佢做賤男 快啲拍戲拍劇

佢同皮勁温柔救命

如果林家謙可以作歌俾mirror就好
佢啲歌咁好聽

見到佢一笑起上黎真係幸福
2021願望希望可以多啲見到皮拍嘢

佢「做演藝嘅」個角色幾搞笑 好岩佢

星一個陣已經最鍾意啫喱米
又努力又humble，又有實力
仲要咩造型都好適合，
但又唔會冇左辨認度。

牙駿值得更多

原來Jer 柳應廷物語三部曲咁正！

出面都有post講金jer
加油呀金jer 繼續比更加多人見到你嘅光芒

星一Tank退賽個集完全show到佢個樣成熟又善良嘅性格
佢係一個嚴己寛人，好少係香港娛樂圈見到咁嘅人
不過佢好怕佢會不知不覺間讓左好多機會比人

證明真係好多街客欣賞叱咤後更多人留意金Jer

柳打手

我真係係咁叫身邊啲人聽Jer啲歌
專業打手is me

我都有仲有叫埋啲未睇男排女將嘅人睇
我阿媽都有睇，宜家認得mirror啲人

我係識左mirror 見大家狂推金jer首水刑
再睇埋星1佢唱歌好撚正 我先開始聽金jer啲歌
結果好撚有驚喜呀
首選迴光

我要表白多一次，睇完叱咤之後，愛上咗皮皮

呢幾日睇咗Mirror Go 1同2，更加不能自拔

有一集佢地喺澳門叫醒姜濤之後，皮皮同佢講咗聲「早晨」

有一集捉蛇，皮皮話「有冇人可以陪吓我」

嗰把聲加語氣真係冧到我暈

屋企人係因為男排識得佢哋順勢推介埋金Jer啲歌比佢哋聽佢哋都話好正
除咗係兒登打手都係金Jer打手

咁正，羨慕你

歡迎加入吹奏陳瑞輝

Lonely必睇

禾條女唔係雞

佢同Jeremy Mirror go父母

最後記得Subscribe 佢YouTube Channel

雖然未有其他片住

有愛心嘅男人好撚正

我都有成日做打手宣傳柳柳啲歌撇除粉絲濾鏡都覺得三部曲好高質好特別 希望啲人可以由solo入手去多啲了解mirror
而且好似上面絲打咁講 聽佢唱歌真係可以觸動心靈 我個人好煩嘅時候聽完真係會放鬆咗

又專一又長情又靚仔

好羨慕 我阿媽始終都係對呢啲冇咩興趣 但係佢都知我鐘意鏡仔 同埋因為我成日開住viutv睇佢哋所以都認得

我阿媽同我一齊集集追男排
但佢就係記得劇入面啲名
叫佢地魚仔、bobby、校長仔同一堂眉

你媽咪好可愛

Edan ig storybright同win

睇完真係令我懷疑寫文嘅人根本冇聽過隻歌/睇過個mv

原來牙契首背伴ChillClub推介有唱到

點解咁講

呢樣真 睇佢啲cover見到佢可塑性幾高
想見你嘅清純暖男 seronita嘅中性妖豔 oh my god嘅黑暗系bad boy 都handle到
份人又努力又抵得諗 仲要靚仔同有model身材
jeremy deserve more
要企硬爭取自己應該有嘅野啊 好人會有好報架

呢個位係最明顯
同埋睇得出做狼嗰幾個好緊張好好笑

以前淨係睇過下啲片段 冇認真睇過星1
頂 姜b 55強入40強 臨尾嗰下 「你會知道」
忍唔住尖叫左

利申：柳粉

Reflection Jeremy c位勁正
特別係駿駿著西裝好正，上台型到喊

吹奏啫喱米

兒登：採花賊

聽左好正
唱得幾有feel

不過好想佢減下肥

駿駿有實力 性格又好 就係差個機會發光俾更多人認識

阿媽淨係記得佢哋男排入面啲名

其實無budget拍mv要用chill club version黎係電視播都算
係就夾好d時間早d上去錄同播啦
角落生物同背伴無係chill club播直接上chill club推介
隨時播一次就收工
都未講已經距離plug歌時間已經隔左成2個幾月
唔講真係唔知班仔係viu嘅artist

各位鏡粉好
之前睇咗ignited舞台突然心血來潮想剪個stage mix，但有啲version上嘅問題想問吓大家，想睇吓我有冇理解錯：
Too hot to handle得one take mv同chill club
Funky ver有mv、chill club、造星決賽同叱咤
同埋我見啲分part呀line distribution都有唔同

係 你當佢係兩首歌黎 唔可以撈埋一齊剪

唔會呀！我覺得佢比平時啲口罩細佢得172mm 咋平時個啲係175

係咪因為無食西蘭花同雞胸搞成咁
好似肥到變左第二個人咁

遲啲出新歌是咪會瘦返
咁易肥都幾慘

又要雪凍塊面

我都想知

講開家謙 14同15號嘅歌手門有柳樹林睇啦

採花賊

好想快啲睇
膠戰我都未睇，宜家聽緊上年mirror頻道第十三集
大家有無聽過

其實唱得唔錯
但塊面真係好肥

肥少少都幾可愛呀~可能係因為有拖拍幸福肥

我比阿契上chill club推介條片阿媽睇
佢話都唔似魚仔既

好如果咁貴買翻黎唔啱戴真係會好肉赤

消腫可以用Anson Lo個方法飲黑豆加薏米水
1. 冇油嘅情況下爆開啲黑豆
2. 浸薏米30分鐘
3. 開煲水浸黑豆同埋薏米
煲一個鐘到個半鐘

魚濟時期真係無死角

@陳仔 @牙契

佢之前係《另一個諾貝爾》嘅MV入面都係偏肥

佢個s碼堅細睇落似小學生size咁

有食譜好勁
絲打好嘢

佢個西蘭花雞柳有冇食譜

咁都係直接買大sizethank you絲打

又抽

死啦你咁講講下又好似以前讀u時睇madan 有啲印象教主

我買咗橙同埋綠但係見到教主今日帶藍色就好想買埋藍色！

大表哥都係city? 佢唔係apa咩？

連對眼都腫埋
啲近shot對眼係咁嘅樣-->

點解以前啲表情可愛咁多

Alina先係apa

隊長上轉機on air都有戴藍色搞到我都想買
班仔咁樣幫佢賣廣告

Ian chill club推介係修音太犀利定係播緊CD version 點解聽落同CD一樣
同埋佢做乜肥左咁多塊面脹到
背伴其實好好聽仲好聽過佢之前果幾首但成績係最差

其實一直以黎最多資源最多機會唔係姜咩
點解個個都屌Ian多資源因為佢個mv日本拍

即刻送上教主招牌菜 西花雞

外星三少女成軍一週年

食譜
1. 著圍裙
2. 洗雞柳,切雞柳,醃雞柳
3. 切西蘭花,浸西蘭花
4. 煲水,等水滾時跳吓舞唱吓歌,淥西蘭花
5. 炒雞柳,落西蘭花,落黑椒,拋吓鑊,完成

呢個組合又sweet又mean

其實認真聽係有幾粒音走走哋
但整體算唱得幾好

隻藍色好靚

同埋佢自己作啲詞好過林寶比佢嗰啲

等待期間請唱一秒間

外星三少女真係好正快啲補貼多幾幅啦

今次係咪冇用汽水敷面

婷婷姲姲潔潔

加埋女友視覺 餵埋你食

但建議啲菜再洗乾淨啲

但又有人屌佢填詞差
真係唔明，我覺得填得唔錯wo同大師級果d(林夕/wyman）梗有差別
真心唔差
覺得佢再努力d，應該黎緊到佢接棒攞男金/創作金
但佢好多是非

教主餵我 未洗都食

係戇戇
之前婷婷打錯做姲姲 戇戇嬲咗

女友視覺
如果牙虎做我一定笑到噴水

一定係，因為佢係好唔健康咁唔食嘢減肥

如果係咖喱味嘅屎同屎味嘅咖喱呢？

2020.02.01《MIRROR頻道》減肥大計 有講

背伴啲詞已經好過鯨落 加上佢作嘅曲真係唔錯
不過唔係好知 想問吓是非除咗早排啲緋聞 仲有冇其他？
剩係講啲緋聞 而家認咗拍拖就應該好啲嘅
唔好無啦啦又有啲嘢爆出來就得

男金唱作金呢啲太遠啦
特別係近年唱作人三甲 = 男女三甲一齊爭
希望佢一步一步嚟 目標擺喺歌曲獎先啦

會唔會誇張咗 林家謙同期屌打契啦
佢兩個係同一年新人

前個星期talk星day同姜b果集已經面腫腫

真 自己去追po啦 再講又黎一大堆紅色大字架啦 上年開始睇起 或者自己出去搵公海po睇啦
有咁多人有意見一定有原因嘅 好似依家嘅黑面咁

仲有呢啲

係
林家謙都未拎到 牙契真係仲排緊隊

校長仔係邊個?

邊度睇佢地住邊區？ 好想撞

I see~ 原本仲諗住前半首係一個ver 後半首係另一個ver
剪完po上嚟俾大家睇睇

方丈啦

唔好係度講私人資料 thanks

啲水可以噴去啲西蘭花度順便洗埋

不過契都唔係咁著緊獎項嘅 唔似🌚
寫多啲歌 慢慢進步就得㗎啦

我相信教主唔會咁對我嘅

獎項從來都唔應該排隊（論資排輩）
邊個果年表現好，就應該邊個拎獎
但奈何香港樂壇生態係論資排輩，一定要比左堆老屎忽先新人要排後面

其實好多樂迷都有依種思想，所以姜先會比人屌

Grammy 金曲獎果d從來唔會因為你年資少/新人而唔比大獎你

呢幾日大家推得好快，完全追唔切

依條問題真係鏡圈top1題目黎 跟住有人答又會繼續loop一大堆野出黎
純粹覺得 我地依家講 其實新入坑都唔會了解大家當時大大聲屌佢嘅感受
跟住又留句 「聽完都無咩啊 係佢性格係咁 都係鍾意佢」 咁問黎做咩
想感受大家對佢啲意見 直接踩去上年1,2月嘅po開始睇起 睇幾個月就明

絲打原來咁重口味

對五字
戇戇唔好嬲love you

其實牙澄首背伴我真係幾鐘意，不過聽chill club 嘅時候真係俾佢塊面吸引左，牙澄你個jawline去左邊！

THTH ver 已經跳進雪櫃裏

好想佢地po多d個次去旅行嘅相

費是你哋成日話未洗乾淨

可能係覺得唔抵掛，其實佢啲黑歷史都唔難搵，可以去美人個po到睇吓，我覺得接受到咪繼續鍾意囉，接受唔到咪算囉，追星好主觀嘅啫
唔使在意啲負皮

無錯 唔再loop啦 想知就自己追po
總之一句 嗰陣好抵屌 而家好咗
但唔代表嗰陣係屈佢反盲佢

yes 新入坑鍾意佢嘅 大家又唔會屌你做咩鍾意佢
但走黎問完人做咩屌佢 跟住又話佢都唔係咁抵屌姐 真係即刻
所以要知就去追po啦

真
而家迷完魚入黎嗰d聽完只會話無乜野
係知晒來龍去墨既先會明
又咁講
姜同契由出道開始都成日成為目標
我最初係睇中契同柳先
唔太鐘意姜
但人久見人心
姜係會因了解而鐘意佢
契係會因了解而唔鐘意佢
不過過耐左
而家由討厭變無感

對柳係愈了解愈覺得佢好

林家謙第二年出道已經拎到男銅都證明咗有好作品就有機會上台
不過以實力同作品計
我都係覺得暫時謙>契
咁可能契浸浸下又出到啲好嘢
不過都係嗰句
個心態最好唔好係為攞獎而做音樂啦

啱 應讚則讚 應彈則彈
想佢繼續進步 希望將來大家係認同佢嘅係實力而唔再係契關係
但係一步步啦佢唔成日講錯野就好了
希望迷契村唔洗散

同埋拜託陳仔減肥

再loop再問盞又勾起往事憎返佢

係 要知就自己去追po 無謂係到再提起
希望迷契村可以長存

真 越早入坑會越了解

婷婷失咗憶,唔記得一齊去過lu

黃大仙愛因斯坦

笑死
真
我地個陣fd唔fd架

睇翻星1
有時啲評判真係睇到r哂頭 點解會搵佢地
特別係40強入30強嗰啲...

牙駿

啱啱先發現兒登女同我女係同一日生日

點解要丟帽

依家係講緊林家謙質素好過契多多聲 關論資排輩咩事 唔好偷換概念啦

Oscar呢個名有啲普通

屌 見到個咩趙永洪評jer edan嗰組唱歌唔好就火滾

啱呀 好開心佢有班真心為佢好想佢好嘅fans
希望佢除左唱作方面越嚟越進步之外
待人處事都會慢慢進步 唔好再講多左做多左
咁迷契村村民就安樂了

同埋減肥thx 我想要返肌肉契

果次啲評判真係好on9
我覺得gin lee同盧凱彤果次好好多心服口服一啲

但其實柳兒而家都好需要黑豆水
佢全盛時期係星2 b4
好靚仔
聖誕party d相都全部好靚

仲有話對大表哥個胸肌最有印象

呢個真心慘
因為全部人咁努力 但係因為淨係記得大表哥嘅胸肌而投俾佢
我覺得佢係完全侮辱左大表哥同埋其他人

最後幾集膠戰咋

全部未表演之前已經西口西面好似得罪佢地咁
睇翻星3啲評判已經算正常

嗰時好似係一間公司做一輪
一開始個節目又冇人識,冇大星肯做都正常

做啦

今日扮喪屍好似好死

我決定睇埋先追post 好唔得閒

期待等你！

咁睇得出佢同契係真心fd嘅 同埋佢真係好着緊契嘅
唔係幫佢洗白 我都唔鍾意佢 覺得佢對team ak以外嘅人真係唔算好

契好似仲易肥過姜b 咁嘅，姜b成日都話自己食咗好多野肥咗幾公斤但真係睇唔出，但契一肥就勁覺眼

牙契一肥就肥面太覺眼啦

呢集好好睇

太多留言唔追post了
有冇人講過佢上chillclub推介？肥左勁多cls

有前幾頁瘋狂討論完

上面就係講緊佢上chillclub
痴線勁圓潤

得半個鐘勁唔夠喉

193好單純！最後條橋唔知係咪兒登諗既呢

得返最後兩集咋
下集仲正 有西裝J同街頭戰

好期待

而家先睇第一集膠戰
登仔同Jeffrey幾似兩兄弟
登仔人似係好醒目嘅阿哥 Jeffrey蠢蠢地好cute

呢啲頭腦嘅嘢可能真係佢諗笑死搵193好正

兒登個樣真係好入戲

其實佢係面肥身唔肥 定both而家真係全盛時期嘅肥

牙登：唔frd點會同你去旅行

似係一肥就發漲麵包咁

今集笑撚死我
193好鳩

明明叱吒嗰日都仲ok

叱咤個日個樣好腫

夠上面cc條片腫咩

成個下巴無咗真係變咗白白豬

掛住睇都唔得明追po
193慘被背叛

成粒墨魚丸咁

果日wide shot掛
佢上cc件死人褸好顯胖

沒有最腫只有更腫
佢塊面一腫好似啲五官那埋一舊咁
而家啲輪廓無晒

我淨係記得醫人群組個shot

佢之前有個story係咁撳自己個下巴話要減肥勁得意

佢呢一啲本身輪廓唔深嘅，一肥就會冇晒五官係慘嘅，同埋佢睇落真係唔似米八

好似腫到連對眼都冇埋咁
攪咩呀契 幸福肥得咁快

勁慘係咁俾人撚

都係果句 想睇193 x edan

CC真係出道肥得最癲瘋嘅時期

側面有時都仲會見到輪廓既
佢隻腳真係睇落唔長 搞到好似唔似米八咁

操完大隻唔繼續keep係咪會肥過未操之前
出道個陣都冇而家咁肥

同樣米八既啫喱米腳長顯高勁多

因為出道嗰時未有幸福肥

第三張大表哥同啫喱米高好多咁
牙契虛報高度定無企直

佢好似挨住牆企後咗 所以睇落矮啲
打甲一應該冇得虛報身高

全盛時期，可望不可即
但係唔知幾耐冇見過

幅相佢高Edan少少
Edan就177

所以計番就差唔多米8啦

真係唔講都唔覺，講開就超似，仲要墨魚丸有啲粒粒喺塊面度，襯到一流我對你唔住呀契

魚仔之後就變墨魚丸

五五身+墨魚丸頭嘅壞處

估唔到幸福肥嚟得咁快

呢張唔通係.....

教主?

教主？！

似
咁鬼白

台灣個屋企黎 只可能係教主或者姜仔 咁所以

我覺得啲衫似教主同埋咁白
利申 非神徒 可能認錯

大表哥跪求原圖

練到咁大隻

哇 more啦大表哥

第2段訪問有講
係牙柳心得嚟㗎,教主再將佢發揚光大

錯fo 望到牙契同上面個個兩個人黎架喎

教主手臂有啲粒粒

拍拖前 拍拖後
希望出歌個陣減吓肥先

都冇咩可能係姜仔 係時候做運動減肥喇BB

邊度有粒粒 睇過
大表哥要po多幾張先睇得清楚

通常啲星話水腫多數好似教主咁得佢地自己先覺
但阿契已經係肥腫難分

墨魚丸笑撚死
可以做譚仔生招牌

有埋樣就最好

咁牙米睇落高好多 牙契真係唔似米八

形容得好好

啫喱米手長腳長

唔知今晚會唔會又推爆po

咁白咁大隻 肯定係教主啦 求原圖

譚仔遮遮：墨演

睇嚟聽朝起身又爆po

譚仔請佢做代言人啦不如

要同5日食5次譚仔嘅姜濤爭過先

最佳墨演代言人-牙契

呢個訪問
佢真係好q

一講起食姜仔真係好得意

姜仔個胃唔好就唔好食咁辣喇

因為頭大？

睇JERDAN兩個玩機動遊戲真係好好笑
如果mirror go佢地兩個一組一齊上過山車應該仲好笑

可能係個髮型好厚成日覺得好似個頭盔咁罩住個頭

講到食佢真係好興奮估唔到姜仔都係譚仔之迷

我有冇發雞盲
chill club 推介阿契唱背伴
夜晚電視唔見
diutv website 2021 01 05 #162 又唔見
咁條片點來?
唔係老花到咁大粒墨魚丸都睇漏卦

原來係咁笑死

我見隔離chill club post個list 都冇佢個名
反而啱啱有角落生物

兩個嗌到一首歌都估唔到
想睇

頂佢真係好cute同埋食咗五日譚仔笑死

yt條片應該係電視cap出來
今次真係謎之chill club

教主首角落生物chill club版我見過一次咁大把
神隊友又係
其實cc promotion 想點...
俾返多啲鏡仔嘅歌好喎

應該係弧形咁企 所以企後咗掛
但第二張佢個樣咩事係腫定係化妝化成咁

訪問講親食野就零舍醒神過人

想知姜b叫幾多個餸

連續五日有無咁鐘意食

100問佢話譚仔食到最辣
覺得佢講野食明顯開心好多

姜仔好為食 次次一講到食就成個人雀躍好多

我講緊好多樂迷甚至各個頒獎禮都係仲有緊論資排輩既概念
所以另到好多新人真係排緊隊等拎獎，而唔係根據佢當年既表現
好似Kay/Janice咁，個女金遲左差唔多十年
AGA年年咁高質都係依一兩年先有創作獎

另外，拎一個做左6年幕後，專作曲既音樂人同一個出道左1-2既新人黎比較作曲真係

同埋你點可以用一個音樂人既實力（質素）黎斷定Ian今年唔可以出到一首作品係好過林家謙嫁呢？
某程度上你就係「論資排輩」

姜最男黎講，算係5個「質素」最差一二，唔通又因為要論資排輩/質素黎講，唔配拎最喜愛？

我想講既，只係想講頒獎禮應該係要根據每年表現，而唔係一個歌手本身既「唱功」「實力」「創作力」

Wiki mark左做該歌曲於中午重播版本中播放 所以應該夜晚個輪冇出到

想睇返官方個version 呢次佢唱得幾好

真係吹脹... fc ig 果邊都咁講, 原來係日間重播無啦啦攝落去
但網上重溫又淨係夜晚首播version
好心diutv做好少少呢啲promotion啦
想睇official version又冇
今次都唱得好(有少少tune雖然)

希望會再播

教主而家著衫都遮唔住啲肌肉喇

練多啲muscle,跳舞會仲有力啲,都好嘅
一齊欣賞吓教主條波罅同強大臂彎🦾

而家啱啱好
佢睇落唔高同個頭咁細
真係唔襯太漲太橫嘅筋肉身型

搵到呢張,件衫解答埋表哥story係邊個嚟

雖然點都咁好J但我覺得而家咁夠嫁喇

真係啱啱好
佢塊面細 太肌肉型唔襯
同埋千祈唔好練到膊頭好橫 著衫冇咁好睇

而家真係啱啱好
One and all 黑白個張相真係睇到我流口水

Cr: ansonlo fc ig

喂啊咁醒神都有嘅我都發現教主啲肌肉開始破衫而出係咪專登谷到咁衡準備拍mv新歌一定跳得超大力 好想快啲睇到
但真係唔好再漲同橫 會唔襯 而家啱啱好㗎喇

好好j fit到咁好犯規

我都覺得依個最fit 真係唔鍾意啲仔練到太勁肌肉 鋼條型最好唔該

其實係肥瘦問題
Jeremy四肢好瘦 一睇就會覺得好高 比例好fit
但牙契本身都唔係瘦底 四肢同塊面一肥就成個人矮左咁

edan句野真係好好笑

Stanley答左你

姜仔最後一句講得好好
"聽取人哋意見之餘,保持自我"

指邊個最姿整,全世界(包括教主自己)指教主
牙虎指向bg個姜仔,教主哨到即刻轉呔跟住指
個表情好心虛好cutecute

教主做mirror d訪問同佢平時個人訪問係2個人黎
團個d佢會relax好多 eg 打喊露

正想cap上黎
係咪你地有人去左問呀

金jer要繼續一直亂講野

墨魚

綜藝小天王Edan
Viu快啲比多啲綜藝鏡仔們拍啦

九巴x jer柳應廷 - 初心物語音樂會

1月10日 晚上八點
九巴fb/yt channel live

啊!!!!!! Jerb
好期待!!!!!!
麻煩大家幫CLS

狼人條片入面個喊露不忍直視

哇！！！！！！！！！

呢條片首迴光入得好正
連睇片都有少少感動

無問題金Jer我地黎啦

睇片都有啲起雞皮

佢係咪想講墨丸

個app即刻有金jer

痴線好Touching九巴有料

好期待呀金Jer!!!!!!!!!

巴士站啲電視都有

大家要搭多d九巴

po埋yt link 記住要CLS！！！

見到佢自己一個咩住支結他之後話搭巴士去尖沙咀碼頭唔知點解已經有啲感動

好感動

睇完條片好想搭下5C，睇下會唔會撞到金jer

一齊搭5c！！！

會支持

牙柳叻仔呀

嘩條片有d感動

真係好期待啊

條片仲高汁過diu tv 啲宣傳
金jer 錄vo 把聲好好聽

食親墨魚丸都諗起我契

教主失憶 牙登又要反白眼了

咁唔掂喎

我都好鍾意金jer把聲 真係好好聽

好感動
Jer仔有出頭天啦

我都係jer成日都搞到我好滾動

好qq

即到

做乜又偷換概念

你話嚟緊到佢接棒男金創作金(btw係唱作金 創作剩係得曲詞編監四個獎), 咁唔睇佢依家唱功實力創作力睇咩啊 要接棒都要有質素先接到棒啦

我冇斷定過佢今年唔可以出一首作品係好過林家謙喎,呢個係你自己講
如果講到佢要接棒,咁唔睇佢已經出咗嘅作品可以睇啲咩 唔係ff佢之後可以出到一首好勁嘅歌就代表可以攞到嗰啲獎

就係因為論資排輩咗咁多年所以今年咪破格比Mirror拎咗咁多個獎囉,有實力的話契都一樣可以拎 冇人會否定 但係暫時嚟講睇佢自己寫嗰幾首歌,佢就真係完全唔達標,冇人否定佢未來嘅表現唔可以好,只不過呢一刻就真係唔覺得佢有咁好

無啦啦仲拖埋姜b落水,我最喜愛同男金唱作金性質上係好有分別
一個係全民投票一個係根據DJ愛好而影響嘅播放
而姜b真係好紅,咁點解佢唔配有呢個獎?你睇而家社會上嘅評論都係講緊大家接受呢個賽果
最喜愛只係代表邊個最受歡迎,如果要講質素幾時輪到比古天樂

錄開娛記vo

推！！！
柳兒要紅啦

兒登女：touchwood可以做dj

連登許願池
希望教主 黑髮括號頭 淡妝 鋼條肌肉型
阿盧

Jer B
但果個時間好似有野做睇唔到

好想知佢做娛記果陣啲野
未追曬啲訪問同mirror頻道 唔知佢有冇講
牙jer啲咬字好好聽

仆街又睇到我眼濕濕 衰鬼嚟㗎見到jerb有今日嘅成績 好感動

一樣咁q

好彩參加咗造星先冇嘥咗

好感動，終於可以睇到live
我愛金Jer,多謝九巴

好彩救翻佢有邊個會估到五棧紅燈會成為金Jer

但可摸以黎多次認真又齊人既狼人殺

黑髮難啲 我估教主頂盡都係深啡總之深色頭髮就ok
其實星3決賽look已經好正

Quit左full time先去參加比賽
點知首歌都未唱哂就俾人五盞紅燈
嗰一刻究竟有幾絕望
好彩有救佢翻嚟咋

Jer第一round被foul 同 Edan第二round跌復活區 兩個都係一去後台就攬攬 鼓勵對方 好感動

就嚟可以出個教主打喊露合輯

教主solo訪問 通常好官腔好正經
佢講過類似話 因為solo出嚟係代表住mirror
所以想present最好一面俾外人睇
但一去返團訪問,就見到另一個爛玩嘅佢

鍾意個別仔又鍾意成個團就係咁解
睇到佢哋唔同時刻唔同面貌,鍾意呢種反差感

35s開始, 盧瀚霆真係好撚cute

珍
唔知當初啲評判 以家睇返有冇後悔

班垃圾評判跌眼鏡未
淨係識得睇樣
（仲要我唔覺得嗰陣既佢有幾樣衰 執一執就靚仔翻哂啦）

睇返佢復活全藍燈唱到最尾喊

佢真係好鬼死易喊
我都係

佢做咗金jer之後 我又走去loop番啲片

🌚個fc好似落左去太子

仲有呢吓都好cute

真心好戥Jer b開心
係廣告商自己鋪天蓋地嘅宣傳啊

我由星1開始睇翻
好想同第一round既佢講唔好灰心 你兩年後係金jer喇

真明明咁有實力
次次見佢喊到咁我就好心痛
啲評判完全係搞事 見佢唱歌個樣唔好睇就foul

不過佢係表情管理呢方面的確落左唔少苦功
花姐都讚過佢好肯聽人意見再去改進
好欣賞佢呢點

個陣pre round同垃圾導演個round嘅評審差啲搞到我罷睇
到而家都仲會聽翻陀飛輪

從來對SM啲歌冇咩興趣 但成日聽jer既ps love u版本

點解睇一條2分鐘嘅片我會毛管戙幾次

每次有牙柳嘅表演都好鍾意
最鍾意抵抗失戀沖喜套餐
佢句hot damn!連全尼都被q親

見到樓上咁多位痴女支持金jer好感動
唔逐個覆啦但係好多謝你地

其實最尾個兩段你兜咁大個圈想講姜仔質素最差一二根據論資排輩唔值拎最愛姐
陳柏宇出咗道14年上到台都會有走音
Dear Jane出道18年都會比音響蓋過自己把聲
但事實姜仔出到黎個live比出道咗十幾既仲穩定
有時唔係有年資就代表有實力

老實平心而論Gin Lee啲歌好正
佢出咗道都十年
女金銀銅佢一首都無啦
AGA既「年資」都係比佢少㗎喎

果個shot可愛到癲

係喎，得1 round唔夠

做完幾集多d combination

盧瀚霆真係好撚cute 每次到團訪問就變返爛玩小學雞但solo訪問就型仔教主

姜仔都係
隔離有人就係姜B
自己一個就係姜仔

連登許願池力場發功

me
keungson

教主呢排都係括號頭j死我
連登真係許願池嚟 唔知今日有咩搞作呢

Jer!!!

啱呀 啲狼太純
個個都穿煲樣 好可愛

佢仲成日大笑到見到喉嚨椗

出道花姐已經話佢打喊露唔um口

連登許願池
契減肥
姜b出跳唱
兒登女出solo可以上榜
jeremy有自己作品
皮皮有節目/拍mv/拍廣告

黑髮超好J
可摸以黑髮all back

花姐，唔駛㗎，而家咁啱㗎啦

Jerdan有cover
Mirror12個認真地玩一次狼人殺

Tiger拍多啲劇

係!深髮(寫錯咗因為一深佢就話好黑)
可能佢真係好鍾意blonde hair啦
學姜B話齋"聽取人哋意見之餘,保持自我"

姜仔健康地減肥 食多啲菜 唔好傷胃

咁樣好cute 一樣咁中意

MG3 (MG1模式)

唔爭在加多個認真玩劇本殺

而家個頭咪啱啱攞到平衡 好正

有聲

九巴 admin
可唔可以搵架金巴配金Jer

依個OK喎有無九巴mon po員工

應該搵新車

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (58)